究竟外國佬分唔分到人種

我哋一眼睇得出邊個日本人韓國人
咁外國佬會唔會一眼睇得出 日耳曼 斯拉夫人

瞳孔顏色

黃皮 - Chinese pig
白皮 - white jerks
黑皮 - Nigga
咖哩皮 - UST南亞仔

同種

係亞洲人就係中國人 如果你係大波大羅既女佢可能會考慮下分你做咩人

Curry Nigga

英美意德你都未必分到啦

唔識分中日韓統一叫Chinese
印度paki 賓賓星馬泰就Asian

有時鬼佬都分唔到，佢地都係用 accent

問過唔少鬼佬
中 港 台 日 韓 越南 = Chinese

而家就係講緊我地亞洲人識分亞洲人，唔知歐洲人識唔識分歐洲人

你叫返亞洲人分歐洲人做乜撚呀

老老豆豆 所謂亞洲人識分亞洲人都只係分到D個樣十分typical嘅
當年喺韓國語學堂一堆唔同亞洲人撈埋 我大部分都分唔到

我覺得英國人易睇得出，然後北歐，南歐人都幾有特徵，但佢地好多溝到亂哂都幾難分，只可以話佢地係一個國家住耐咗會有個到嘅氣息係到